致帶風向五毛

五毛朋友們
唔好咁撚on9啦
立場你都想分化
係呀我係笑柒緊你呀

各位可留言一齊笑

on9仔五毛
插都插個好啲既
你唔係覺得插立場有人信呀？